遭集團父子「共享」 張紫妍曾被虐致「無法正常走路」

南韓女星張紫妍於2009年在家上吊自殺，案件近期重啟調查，她長期遭社長強逼「陪瞓」的內幕亦隨之而曝光。最近有消息指，涉案名單驚見南韓知名樂天集團的兩任會長辛格浩及辛東彬，這對父子被踢爆曾「共享」張紫妍，她多次被迫提供非人道的性服務，事後更讓她「無法正常走路」，手段令人髮指！

南韓媒體持續對張紫妍案抽絲剝繭，涉案人士的名單當中，就包括樂天集團的父子檔會長辛格浩及辛東彬。現年95歲的辛格浩當年已是8旬老翁，辛東彬也已50多歲，年紀都足以當張紫妍的祖父輩；然而兩父子卻被憑著權勢，「聯合共享」張紫妍。涉案名單中亦有著不少企業界高層的名字，當中包括《朝鮮體育日報》前社長、《朝鮮體育報》社長及副社長，SBS控股公司CEO、SBS節目製作人、MBC與KBS等戲劇部的導播和相關人員等。有傳這些有錢人對待張紫妍的手法非常變態，常害得張紫妍沒法正常走路，甚至曾要求她同時向多人提供「服務」，讓她最終備受屈辱自殺。

案件疑遭政治勢力打壓

曾與張紫妍同屬一間經紀公司的演員伊某，早前接受韓媒專訪時，大爆10年前張紫妍自殺的內幕。她指曾經在經紀公司社長的生日派對上，目睹張紫妍被逼坐在一名政治人物的腿上。她指：「通常都是經紀公司社長打電話來通知參加聚餐，社長很暴力，我曾經見過他出手打同事，所以不可能不去(聚會)。」

尹某過去曾向警方及檢察官呈述13次目睹的場景，但警察就是不相信她所說的話。她暗示張紫妍案件遭政治勢力打壓，並表示沒辦法解開張紫妍的冤枉，令她充滿內疚及罪責感。她為此接受了10年心理治療，最後亦離開了演藝圈。張紫妍案的涉案名單中牽涉到多名政商界及娛樂圈大人物，所以此案在當年被草草收尾。不少網友諷刺咁話：「調查張紫妍案，將會動搖國本。」

不過如今「Me Too」風潮席捲全球，令此案再度受到關注。目前已有同門師妹、閨蜜等相關證人出面爆料，希望能替張紫妍討回公道。然而但張紫妍案的公訴期將在8月4日到期，能否在1個月內重新翻案，讓她沉冤得雪，將成為各界焦點。

得翻一個星期

Wa c入兩粒啦

好撚慘

香港有春卷高爾夫

娛樂圈 好正常 睇下X皇

泡菜國又有乜政治醜聞爆咗？

正想講

點共享法先

點都係一前一後架啦

咁twice, black pink咪

2way

支爆完會唔會到泡菜佬爆

最後一日

張紫妍同事爆料，其一日十客還下藥，更是三門齊開，昏過去好幾次

張紫妍的名字最近一定不斷的出現在你眼前吧，她慘不忍睹的遭遇在韓國引起了軒然大波，這是九年前發生的事。為什麼它現在浮出水面呢？為什麼這9年沒有展開調查呢？節目中張紫妍的遺書被曝光，遺書上描述了她那匪夷所思的遭遇，實在令人震驚，不敢想像當時她是怎麼支撐過來的，多達50頁的控訴令人心酸，然而當年卻草草結案，不在調查了。

根據對張紫妍遺體的調查，最近有新的新聞報導。韓國檢察官最近調查了張紫妍一生中與她接觸的藝術家。其中一位女性藝術家大膽地揭示了張紫妍一生中遭受的一系列磨難。在石窟裡，其一日接待10客，有一次，不是最多的四個人，而是一個精神變態的客人，折磨的痛不欲生

最近，有一個和張紫妍在同一家公司的同事出來爆料，說他們的老闆金某，曾經監禁過張紫妍，甚至為張紫妍製造了一個“監獄”，為了滿足他們的獸性，更是對張紫妍下藥，更是毫不留情的折磨她，而且據爆料最噁心的就是“三門其開”，遭遇了這樣情況的張紫妍腿都張不開了，連床下不了。網友紛紛表示：不是人啊

不幸悲慘經歷，加上當時完整的證據，卻被法院因證據不足被駁回。直到最近那些曾經犯下滔天罪孽的人名公佈之後，才讓大家明白過來，原來當時只是有人在背後操控著這一切

張紫妍案最新進展，內部人作證，一天要陪十幾人，不去就毒打！

最近，韓國女星張紫妍的案件又被重啟。這一件曾經讓無數人都驚愕得娛樂圈黑暗事件，韓國女星張紫妍，自殺身亡，在其遺書中曝出讓人無法置信得漆黑社會，她在生前曾被其公司強迫陪酒陪睡，毫無尊嚴，一天有時要陪十幾人，如果拒絕就會被其經紀人暴打毒打，在最後她再也無法忍受這樣的生活，自己結束了自己得生命。而在其遺書在社會上引起得截然大波，可是隨著調查的深入，發現涉案範圍之大也是讓人愕然，不但涉及到韓國得娛樂圈，更是深入其政壇，金融界，教育界等，因為其影響重大導致韓國政府決定暫時停止此案。

可是因為張紫妍此案惡劣性質嚴重，導致韓國民眾民意對此日益增長，導致於今年韓國政府決定重開張紫妍案。張紫妍出生於1982年12月8日，朝鮮大學畢業，後於2009年3月7日在家中上吊自殺。張紫妍在她留下的遺書中，詳細的寫下了她被公司強迫陪睡的人員名單。

2009年張紫妍自殺於家中，留下了遺書說明別經紀人強迫被睡的過程和名單，而所採集的口供竟然達到5000多頁，這些人的行為讓人髮指啊。雖然當時官方把此事壓下來了，但是網友反映激烈，只好在2018年重啟該案。

雖然張紫妍已經自殺了多年，但是張紫妍在生前也曾留下大量的遺書和錄音文件，另外張紫妍在信中詳細記載多達31名相關人員名單與個人資料，當中包含金融界、媒體界的高層，事關重大，因此她不但在每一頁的信件中籤名、蓋手印，甚至還寫下自己的身份證字號，來表示所言不假，在頁與頁之間更有騎縫章，做為保密手段，以避免信件遭人毀壞。

曾經一位不願透露姓名的內部人士出面，已經向韓國檢方提交了一些證據，在這些證據中不僅有一些視頻還有一些照片，這些都是她曾遭受過的折磨，而這些證據也更是為案件的進一步發展起到了突破性的積極作用。另外這位內部人士還表示只是相幫張紫妍討回公道，以慰她的在天之靈。之前之所以一直沒提供是因為當時並沒有看到太大的希望，現在案子重申更是有數万民眾關注，為此他也想幫上一些力所能及事情。

從近日的報導中看到，張紫妍曾經遭受過非人的待遇，她自己曾經給好友說過，自己一天要陪十幾位公司的顧客，有些是陪酒，而有些卻是去陪睡，而且無論在幹什麼，一個電話就必須過去，不然就會遭到毒打，有此意公司安排去陪四個客人，可是不是陪酒而是陪睡。

這件案件的發生，也充分說明了韓國娛樂圈的混亂，或許在當時張紫妍生前時期，還有許多不出名的女星，遭受著同樣的待遇，只不過張紫妍為了讓這群人受到懲罰，選擇了自殺

泡菜而家紅嗰班

推

屌到佢行唔到

俾你都咁玩

不過我會俾足錢